\begin{problem}{Граноподусы}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

На планете Тау Кита водится очень вкусная рыба~--- граноподус, тело которой имеет форму выпуклого многогранника. Число граней у разных рыб может варьироваться от $4$ до $100$. 

Таукитянин R2D2 выловил $n$ граноподусов и хочет их пожарить. На его сковородке умещается $m$ рыб. Известно, что каждую грань одной рыбы нужно жарить ровно одну минуту. R2D2 аккуратно разложил улов на кучки из рыб с одинаковым количеством граней.

Какое максимальное количество рыб R2D2 сможет приготовить за $k$ минут?


\InputFile
Входные данные записаны в трёх строках. 

В первой строке~--- три числа $n$, $m$, $k$ ($n, m, k \le 2500$), во второй~--- числа, означающие количество рыб в кучках. Понятно, что сумма чисел этой строки равна $n$. И, наконец, в~третьей строке содержатся числа, означающие количество граней рыбы из  соответствующей кучки второй строки.

\OutputFile
Вывести одно искомое число~--- ответ.

\Scoring
Баллы за каждый тест начисляются независимо.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}

